戶外工作撚表示一返工就停雨

諗住今日有得抖下
一起身返工都好大雨
搞到成身濕
返到就停哂
ok 我認命